【矚目奶奶】着「婚紗」赴兒子婚宴滿場飛 親友看不過眼拍照公審

結婚是人生大事，新娘當然希望成為婚禮焦點，可惜外國這場婚宴焦點勢必落在新娘子的奶奶身上——她竟穿一條類似婚紗款式的白色禮服裙赴宴，還滿場飛與賓客拍照，有親友看不過眼，拍下照片放上網公審。
「大家看看，這是我丈夫的姨姨出席自己兒子婚禮的裝束，這位女士，你在做甚麼？」相片的說明這樣寫道，相片可見，身材仍然火辣、風韻猶存的金髮奶奶身穿一條白色低胸禮服裙赴宴，修腰的剪裁加上那裙子的魚尾裙擺非常浮誇，非常矚目。她風騷地抱着花女拍照，又跟新娘的姊妹合照，令人乍看還以為她才是新娘。
那麼新娘穿得更浮誇嗎？倒不是。從這位親友上載的相片可見，皮膚較黝黑的新娘穿的裙子款式，跟其奶奶的十分相似，胸前的剪裁幾乎一模一樣，裙擺看來甚至不及奶奶的華麗。不過上載者無提及新娘看到奶奶裝束時的反應。
相片放上facebook「以婚禮為恥」的群組，隨即一石激起千層浪，有人形容「真是一個可憐的注意力尋求者」，有人附和說：「太奇怪了吧！」有人更放狠話說：「要有多精神失常，才會在兒子的婚禮上穿得像新娘子？」不少人更建議應趕她離開，也有人說：「她穿的裙子剪裁跟新娘子的幾乎一樣，真混亂，她那麼火辣，其實穿其他甚麼也可以吧！」不過也有人力撐她說：「說實話，如果我仍然那麼火辣，我也許也會這樣做。」

猜猜誰是新娘？誰是奶奶？

開估：這是奶奶

這位奶奶還滿場飛與姊妹合照

網民留言批評奶奶搶新抱風頭

亂倫一定有

宣示主權
打正旗號同個仔影婚紗相

啲痴線奶奶真係乞人憎到極致 不分國藉

主要係著錯色姐